點解富二代咁鍾意玩女人

呢條友仔一腳踏兩船 仲搵佢前度上佢屋企
依家分左手 就包晒佢前任所有衣食住行 最近仲包埋機票叫條女去日本同佢住
有錢真係好 咁多女玩

唔係玩女人就玩男人架啦

乜撚野叫富二代

冇錢冇得揀，有錢緊係 大家明啦

同人版版區(打醬油版主) at 萌化發展促進會

佢一分手就可以立即搵返個前任佢到住
佢前任仲係佢屋企影裸照
有錢真係萬能 你話冇錢點做到

你話有錢幾好 做咩事都容易D

叫返二世祖囉

點解女人咁鐘意比富二代玩

證據呢?

有人包機票 包你洗費 你都會咁啦

年年都有唔同女cosplayer瞓身邊

我夠知 貼上黎有咩價值

都要條女係雞係公廁先得

冇 我酸
想睇下有冇人識呢個二世祖
講下到底拎屋企錢貼女 係咩感受
晚晚有女瞓身邊係點

咁又唔一定既 俾你都會受啦
咁吸引 包你洗費
仲要包你機票去日本住佢屋企
得閒車你遊日本到處玩

學埋影相 都唔知佢前任係佢屋企影裸照
佢有冇份幫手影

酸

二世祖唔貼切

二世祖係好敗家
富二代可以識管理金錢

呢個世界所有人都有價
我老豆老母有你老豆老母都有

唔通玩男人

咁佢幾識用錢係追囡到

但係佢地專玩開一拖幾
又搶人女朋友
唔可以正正常常固定返個女朋友

有錢有囡

中六合彩唔去攞